*file config utama berada di config.php, didalamnya terdapat beberapa variable berisi path utama

*untuk menambahkan produk ke list pembuatan ISO, 
 silahkan buat file config untuk masing-masing file di dalam folder config_iso, untuk panduan tersedia didalam folder tersebut.
